呢個世界無人信得過？

個個都好似信唔過，另一半，同事，朋友，屋企人

係咪無人信得過？係咪正常？

我好唔開心

係啊
只有死人先信得過

電視劇睇得太多

本來就唔應該信任何人，包括你父母，呢個世界可以相信嘅就只有自己同錢。（猶太人思想，適合任何人）

珍
唔好話朋友同 另一半
就算屋企人都係講錢

只有自己可信

好辛苦 日日都要防人好複雜

信蕭生啦 真黃

信人就好似買股票，買錯股票會蝕錢，但唔落場唔會贏到錢，只有揀岩股票先會贏，訓練下自己眼光

平日人地講野都唔會信？

好複雜呀

信唔信得過唔係因為你同佢既關係係咩，唔係因為佢係你邊個就信得過/信唔過，係要睇個個人本身係點，咩性格。

因咩事出賣你

我唔想變到唔相信任何人

比前度傷害 呃過
比同事出賣

正解

我係想講你用關係黎分一個人應唔應該信得過好幼稚，係要睇嗰個人既性格，而唔係佢同你既關係

自己諗過，分析過先算

好似明 但又好似好難做到 係咪一開始都唔可以信人

樣樣野都諗過度過

見識多d人應該會好d

呢兩年見識佐好多，先令到我覺得咁恐怖

如像我信自己

直屬親人

信你老母咩問埋D問題咁中二病
你打電話叫外賣未俾錢人哋都幫你整已經係信咗你啦
你仲想點呀
寫本天堂簿俾你查三世書起晒底先可以求你互信呀

其實係咪自己諗得太多~ 正常人幫你講說話可能你自己諗到人地講你是非出賣你
有冇諗過係自己問題?

我唔知 但真係比人呃過好多次